狙擊SE2, 三叔明年推平價高性能A91

最近 iPhone SE2 被曝光將於明年第一季度發布之後，消費者的關注方向轉向了明年價格約 HK$3,200 的平價旗艦手機，這將是明年第一季度的一場大戰。

有傳聞，Samsung 在準備 Galaxy A91，來與 iPhone SE2 進行平價旗艦鬥爭。對於 Samsung Galaxy A91，很可能就是 Galaxy A90 5G 的 4G 版本。

性能規格上，Galaxy A91 擁有 6.7吋 Full HD+ 解像度 Infinity-U 水滴屏幕，搭載 Snapdragon 855 處理器，配以 8GB RAM+128GB ROM。拍攝上，Galaxy A91 採用前置 3200萬像素鏡頭 F/2.2光圈，後置 4800萬像素 + 1200萬像素 + 500萬像素三鏡配置。除此之外，Galaxy A91 擁有 4500mAh，支援 45W 快速充電功能，運行 Android 10 系統等。

有一些未經證實的報導稱，Galaxy A91可能會在今年年底之前在印度等國家發布。Galaxy A91 估計售價在 HK$4400 左右。

配置唔差喎，有快充 有大電，有s855, 8+128, 4000頭大廠機，有吸引力！

Note 10 賣se2個價

就有得爭

Note 10舊電.......不如買呢部A91

正wor

就咁睇，真係好過買屌米機喎！仲要係android 10, 真係幾低玩！

勁過S 系

出年先出，到時s11又再勁啲嘅姐

咁我做乜買s10e

柒左咪推

6.7inch screen 已經收撚左皮啦
想食se 市場起碼細過4.5 再出聲

平價市場咁大，同埋啲人都唔一定要細機，呢部a91點睇都好有競爭力！
好過買啲乜柒屎為屌米，唔撚知咩形號嘅垃圾先

咁又真係好過支那機

其實呢個spec去到出年第一季，都唔係咩頂級野，
不過如果4000頭買到呢個spec三叔機，玩3年都低

到出果陣硬件都算上一化啦

所以咪行平價路線，又唔係同同期頂級比，SE2情況一樣姐

平價機冇所謂啦 呢個價位真係冇得投訴

A系機係有360送嗰款

唔理咩機係三叔就有架啦
講到得A系列有咁

S系都送，唔使擔心，人人有份

傻鳩先買三叔
食水深 - 自己旗下既機用d次一等既零件, 仲賣到貴一貴
靚既零件就賣比其他公司

呢部平喎清.......

食水唔會深得過蘋果

3200蚊有呢個spec
真係好抵hi wo
望住部S10

估計4400喎....

S855 賣3千幾咪仲平過屌米

「有一些未經證實的報導稱，Galaxy A91可能會在今年年底之前在印度等國家發布。Galaxy A91 估計售價在 HK$4400 左右。」

用開Apple都認同巴打

SE2...

蘋果你班打機撚無得走

45W
叉電腦嘅功率嚟喎

清，提提你2019年都就完了，冷靜啲

samsung冇Stock android / android one，算鳩數

50W都有喇
睇下最近出嘅一系列支那855plus機

自己刷個pixel experience or linage os 麻

細機，相機靚d，八達通

SE2 講足2年咩都冇, iOS又冇以前咁好用
等到我依家SE電池死死地順手轉埋Android
唔好屌9我, 長期帶埋iP7旁身, 原本有部XR不過太大部送咗俾老花嘅老母

蘋果唔止撚se user ，連三星都撚埋
撚到三星出新機

45w快充

我用16w 已經覺得好撚快

Android 呢啲超級快充好普遍。屌米有個100w 快充，直情係生死時速

痴撚線

見到都覺得悽美

依家d中價機咁多選擇,
真係好。

成個post都係打手...

傾得咁理性都打手

咁撚大部

其實可以咁玩，
買se2 + 部a91, 咁嘅價仲多野玩過買一部11 pro max

Android 野你唔使理啦。我地有我地傾。

se2就快變都市傳市，年年都話出

狙擊啲唔會出嘅野係想點

戰術嘅野，普通人識條鐵咩

如果呢部野有android one version ，其他廠就真係大檸樂喇

仲有冇3.5mm 先?
曲mon唔要

SE2 都唔知傳咗幾多年

幻想下S10/Note 10出Android One版

4400蚊已經叫平價機?

我呢D窮撚通常等旗艦AN機出左半年先買

三叔s3 年代好似出過pure android edition, 可惜之後無以為繼！
其實買呢部a91刷 pure android experience, 都係一個好玩法。

A70旗艦版

會買,拎黎打機

唔知幾耐三叔無出過咁高性價比嘅機喇

你對拍片咁有要求，apple係首選，
之後再睇下下一代s865批旗艦機，拍片會唔會有大改善啦。

認同🤜🏻🤛🏻👍🏻
我都係對白平衡好介意果戰啲人，可能比iphone圈養慣左，佢個白平衡我最滿意

4400

我當se2食返8仔個價都只係3899
仲未計可能平多幾百蚊

我寧願3000買a13 做後備仲過癮

一部未出嘅機狙擊一部唔存在嘅機，on9 post

賣呢個價，我肯定牙石zenfone 6死撚硬